[NEVERLAND] (G)I-DLE 討論區 (12)

(G)I-DLE，(韓語：(여자)아이들），是韓國Cube娛樂旗下的六人女子音樂組合，六位成員包括美妍、Minnie、素妍、秀珍、雨琦、舒華，將於2018年5月2日，以迷你一輯《I AM》、主打 《LATATA》出道。

團名寫法為「(G)I-DLE」（韓語：(여자)아이들），讀音為「I-DLE」（韓語：아이들）。

團名，由代表女孩的「여자、G、女」，英文個人的 「아이、I、我」，韓文複數的「들、DLE、們」組成，意味著擁有獨特個性的六人所組成的團體。
團徽結合英文的「I」及韓文的「들」，有著將各位不同個性的女孩聚集起來的意義。口號為「I! 大家好，我們是아이들(I-DLE)!」，代表手勢是用拇指比成英文字母小寫的「i」，再兩手倒扣合在一起，比成大寫的「I」。
官方粉絲名為「Neverland」，在2018年10月29日透過V Live直播選出，意思是童話彼得潘裡的虛構之島，待在島上的小朋友會停止長大。

成員簡介：

SoYeon

本名：全素妍(音譯) / 전소연 / Jeon So Yeon
生日：1998年8月26日
身高：157cm
體重：42kg
血型：B型
星座：處女座
學歷：中央大學敎師範大學附屬高中
隊內擔當：隊長、主Rapper

綜藝節目：
2016年 Mnet《PRODUCE 101》
2016年 Mnet《Unpretty Rapstar 3》

MiYeon

本名：趙美延(音譯) / 조미연 / Cho Mi Yeon
生日：1997年1月31日
身高：165cm
體重：46kg
星座：水瓶座
隊內擔當：主唱
興趣：聽音樂、睡覺、指甲彩繪
專長：吉他

Minnie

本名：Minnie Nicha Yontararak / 민니
生日：1997年10月23日
身高：164cm
體重：48kg
星座：天蠍座
國籍：泰國
隊內擔當：主唱

YuQi

本名：宋雨琦 / 송우기 / Song Yu Qi
生日：1999年9月23日
身高：162cm
體重：48kg
星座：處女座
國籍：中國
學歷：北京101中學（休學）
隊內擔當：領舞、領唱

SooJin

本名：徐秀珍(音譯) / 서수진 / Seo Soo Jin
生日：1998年3月9日
身高：164cm
體重：49kg
星座：雙魚座
學歷：韓國藝術高中
隊內擔當：主領舞、副唱

ShuHua

本名：葉舒華 / 예슈화 / Ye Shu Hua
生日：2000年1月6日
身高：161cm
體重：45kg
星座：魔羯座
國籍：中華民國
學歷：華岡藝術學校戲劇科（休學）
隊內擔當：門面、忙內、副唱

專輯

1ST MINI ALBUM - "I AM"

[MV] (G)I-DLE ((여자)아이들) _ LATATA

1ST DIGITAL SINGLE - "HANN"
[MV] (G)I-DLE ((여자)아이들) _ HANN

2ND MINI ALBUM - "I MADE"

[MV] (G)I-DLE((여자)아이들) _ Senorita

[MV] (G)I-DLE((여자)아이들) _ Blow Your Mind

2ND DIGITAL SINGLE - "Uh-Oh"
(여자)아이들((G)I-DLE) - 'Uh-Oh'

3RD MINI ALBUM- "I TRUST"

(여자)아이들((G)I-DLE) - 'Oh my god'

(여자)아이들((G)I-DLE) - 'LION'

(G)I-DLE JAPAN 1st mini album「LATATA」

(G)I-DLE - 「LATATA」(Japanese ver.)

官方頻道
TWITTER
YOUTUBE
VLIVE
Instagram

綜藝篇

(G)I-DLE: I-TALK

(G)I-DLE - Secret Folder

(G)I-DLE - TO NEVERLAND

(G)I-DLE - Telepathy Live

(G)I-DLE – Mafia Game

(G)I-DLE - IDOL League

(G)I-DLE – IDOL ROOM

(G)I-DLE – Weekly Idol

(G)I-DLE - 躺播

特別篇

(G)I-DLE) – LION @ Queendom Final

Ariana Grande '7 rings' by (G)I-DLE 수진(SOOJIN) l [COVERS]

K/DA - POP/STARS (ft. Madison Beer, (G)I-DLE, Jaira Burns)

True Damage - GIANTS (ft. Becky G, Keke Palmer, SOYEON, DUCKWRTH, Thutmose)

MINNIE of (G)I-DLE - 'Gravity / Sara Bareilles' (Cover)

(G)I-DLE - 'FAKE LOVE / BTS (Dance Cover in New York)

(G)-I-DLE – 我的名字

[HANTEO ALBUM CHART] 04/23
I TRUST
Total sales: 120,023 units

精選舞台

Oh My God + Intro(Black ver.)

Oh My God + Intro(White ver.)

Oh My God (Angel ver.)

Oh My God 4K

Oh My God - Encore Fancam

[NEVERLAND] (G)I-DLE 討論區 (11)

#WeLoveSOOJIN

原來慢過你開

SOR..

話舒華係唔識嘅號碼打黎

留名

竟然呢個時間有VLIVE

三角戀 舒呢個頭好細個

塊面好大

新人+田小娟老公留名

今日連侯補都冇

minnie件衫最靚

Miyeon打左做Minnie

the disrespect tho

又俾人針

超清live聲
有時懷疑sure完全冇上過singing lesson

魚仔我錠舒舒親簽酒

舒華老公lm

送外賣啦返去

小娟小三強勢留名

我女友

收嗲啦 全部我女友呀

美延屈能到.....

醒啦

係 我女友

孩子突登兜過去APINK度, 爭d見佢地唔到

成班大細路玩互吱

舒舒成功出道我都覺得係個謎

panda 9 lan la

Sor錯post

咁佢除左聲其他方面都有idol既潛質既..當然唔係top

哇 我粉正到

老闆拖你地糧都唔使係到搞事架

(G)I-DLE First Solo Concert Safe House Concert
25th April 10am KST

好似係livestream嚟 會唱omg同lion

1:50 特登走埋去同小娟握手
哇 前輩暖到

我珠人靚心地好

個陣組咗隊 然後小娟唔想再等強行寫歌出道？
舒舒定位visual 唱跳唔穩 但係有時vlive唱兩嘴又覺得冇問題幾好聽又好大聲 係上舞台自信都差少少 算係靠個樣、綜藝感同團內互動搵食 除咗queendom lion之外 soribada uh-oh算係第二個好表現到自己嘅舞台 舒舒算係實力間唔中爆發 好睇小娟做歌個concept同舞蹈配唔配合到舒舒

前排VLIVE有講組隊出道d野
應該人選都唔太多吧

個傻婆冇啦啦衝埋去搞人

義氣仔女舒舒

女朋友係仙女 好大壓力

你依家先知自己襯唔起？

個鼻冇咁高都唔會襯得起

我個鼻似法鬥

借幾本比舒舒啦

佢地成日著NY衫睇黎係對我有d暗示

Minnie's Korean book ching清v清得幾慢下

Popular online community post speculates YG's 6 prohibitions in idol contracts are due to (G)I-DLE's Miyeon past dating scandal with former YG trainee Jeong Jin Hyung
又拎大娟拍拖單嘢嚟炒熱度

fake live

我細心咀嚼每分每秒

鳩得黎幾好笑

Fake news唔好推

嘩 聽就聽得多
圖真係第一次睇
mk妹 X mk仔

合成相黎

明眼人一睇就知係移花接木

原來係咁
唔識野
咁呢張係咪

人有相似

好嘔心

你講咩呀

今次d打歌衫好多唔係全黑就全白, 睇完都冇乜印象

Digital + Physical - 1928
Viewer Committee
+ Radio & Video play - 1761
Streaming HOT chart - 500
Global Voting - 1000 (MAX)
Live Voting - 1144

呢個係咩活動？

手

睡公主今日有音放都仲有精神VLIVE

又講覺得舒舒可愛 得不到的葡萄

今天屬於我的JINJIN

呀嬸

包到

終於有紅色衫

好似話雨琦個經理人打個fan站既人

好似係中國人黎

禮志/YUQI

韓網投票「最受喜愛的kpop忙內」中舒華排名第七位

個moon好逼

中國人唔打唔得嘅

抵打

[Camera with flash] 20200426 @ Inkigayo

(G)I-DLE protect NEVERLAND!
Week 3 of 'Oh my god' has ended but we still have one more week of promotions!
Have a good Sunday with (G)I-DLE❤

原來仲有promo, 呀琦仲話下個禮拜有surprise

轉隔離PO

拍緊weekly idol

神童歌遙好撚好笑

Youtube有sub

嚟緊音放會唱LuvU
舒舒點算好

彈幕好睇

牙琦呢套衫好正

咩luvu

要重新錄一part比佢咪嘴

假飯躝啦

有4.5秒ok la
maybe係0呀

我唔識洋文

這就是我要的默契

舒華獲得第二支百萬直拍

目前較高直拍（未破百萬）
美延（senorita MCD19.3.14）：70w
米妮（PIS 19.10.17）：66w
穗珍（hann MCD18.08.23）：91w
昭妍（POP/STARS 18.11.03）：99w
雨琦（hann MCD18.08.23）：90w
舒華（ uhoh周偶直拍）：70w

成個舒舒咁

除咗個鼻 成塊面都好似樣

得一張大娟

個攝gay

原來舒舒係食外賣食到而家咁肥肥白白

LUV U

我d集中力擺晒係舒華身上

屌要唱其他人既part

黑髮?

我老婆大娟今日條裙令到

佢唱個part本身似佢/minnie把聲
但我覺得係minnie多d

呀面同呀舒屬於同一個磁場

0456

之前捉衣因都好正, 得大娟陪佢癲

正呀 鍾意睇佢兩個TJ line互動

牙琦明明冇變但係覺得佢正左

牙琦呢個髮型係ok

黑髮正好多

一白遮三醜

YT只要有出現13歲以下的兒童，留言區就會被鎖起
保護小朋友心靈不受傷害(？)

肥咗會唔會仲更加圈飯

WA DIU, 呢個好笑

舒華：

idleguide: #MIYEON mentioned that she very recently watched a drama "The World of the Married (Couple's World)" and shyly admitted that it made her heart beat a little faster"

個衰妹成日係其他人面前扮怕醜

今日SHOW CHAM都有份
有呢個銷量都打4個禮拜歌, 辛苦晒

冇fan sign
con又delay咗
咪上多啲音放 綜藝

一開頭以為係後面條撚樣

哇 眼鏡薇娟尾到..

我女友係幾屈

你咪能白痴

戴眼鏡扮怕醜都係為咗最尾變做Cho di B rap個下反轉

童顏巨乳

變態？

肥咗⋯

事實黎

條褲唔使咁短呀

舒舒又係呢套衫 嚟嚟去去都係著呢隻色tone

中意唔洗頭+唔洗衫

呢張都滿足到幾多需求..

你點撚樣？

傻左?

留黎今晚用

雨琦dd今日個look有d正..

咩事收埋晒

大娟跳舞勁

舒咩事唔開心

我都想食呀琦塊野..

我女友超正

呀琦是弟弟 本來無一物

minnie係咁轉channel搞到我都有d亂
泰>
韓>
英>

愚台好鍾意嘅屁蛋

咪咸濕啦

講下姐 我係舒舒爸爸飯 無色心

你新北人？

無業港仔

star road同hapopy stan live有冇中字

葉舒華被迫營業

愈睇愈鍾意LuvU舞台多過OMG

omg個編舞正D

老婆s

咩事心口紅咗

呀琦又孖辮

爭少少贏到GOT柒

新AC

長髮娟

呢個正

射我啦射我啦

出道兩週年youtube live
5月2 香港時間下晝4：30

感性呀琦

哭能左..

2個好似中撚左幅射咁

好撚正, 剪返VLIVE d對話出黎

崩壞得黎幾好笑

嚇到呀舒個雙下巴彈埋出黎

正能左

珍珍咁快又染返黑髮🤔

娟姐==

呀琦

Mk到

新鮮既MK妹

五音不全既WANNABE

唔好咁dirty ok?

呀琦今日個頭幾令

今日套衫唔錯

The group used to do regular concerts which were greeted with high international acclaim by the media including Oriental Daily, Southern Daily, South China Morning Post, Hong Kong Economic Journal and various cultural websites. Thus far, their concert tour of Asia has won popular acclaim.

有冇人知打歌舞台去到幾時完？

嘩勁qq

扯到行晒..

唔知..我都係當日先知

呀琦好能正

肯定又要俾人狙擊佢個雙下巴

肥肥白白好好攬

好似打埋今個星期日就完

好能qq

u-cube個網有schedule睇喔

THX
仲未養成上呢個網既習慣
我以為官咖先有

2年了

在信中寫了希望葉舒華綁雙馬尾，今天綁雙馬尾的舒舒手上拿著他的信

感動左

果個係咪就係呀珍送俾舒舒個把梳？？

2周年粗卡

2號

不嬲用韓國時間架啦

是感動的

我計錯我時差梳

2週年粗卡

我都唔知
但係好似冇提過把梳係咩樣

感動

大娟對襪係乜撚事

我屌 真係署名做susan

真係佢英文名黎

呀舒對脾瘦左
希望佢食返多d野, 唔好餓親對脾

我知, 以為佢平時玩個陣先攞出黎用

唔好餓親我

聽聞你同HAKU MATA食同一隻牌子

都係食舒舒啲腳皮

😋

兩週年 To neverland
面💜 neverland 一直都很感謝 愛你們 我們一起健康的長長久久的走下去吧
妮💜 兩年里無條件的喜愛我們 和我們在一起 謝謝大家
珍💜 neverland 飯要好好吃哦 一直都很感謝大家
娟💜 neverland 我的愛們 非常感謝大家 我愛你們
琦💜 我們neverland 一輩子一起走下去吧 愛你們
刷💜 ne ver ver neverland 大家都有好好的吧 要照顧好自己哦

背景logo

哇

LIVE開始了

又巴黎世家

筷子食蛋糕

咁厭棄

我諗起隻狗聞完野食厭棄個張gif..

一樣咁Q

應該係士多啤梨味先唔鍾意食 呀珍喂都唔要

聽日末放

姿勢純熟 經驗老到

During trainee days, Shuhua’s laptop got confiscated because she was caught watching Knowing Bros lol
Apparently it’s because it was during one of their lesson and Shuhua was caught laughing so hard in the CCTV 😂
She was actually doing her homework that time but ended up watching knowing bros lol and she didn’t get her laptop back until the debut day AHAHAHA

有練開breaking

唔專心上堂唔怪得韓文咁屎

呢個pose同今次隻專入面另外個份小册子一樣pose 好正

weekly idol有teaser了
又玩戴耳機鳩嗌

原來有巴打po我段片上黎，等我仲諗點解會有人經連登睇我啲片

唔肥都難喇

呀珠好qq

破左8千萬喇, 粗卡粗卡

係anycolour呀
我都投左公仔衫

好可愛

我投咗運動服

咪即係AKIII CLASSIC

巧打耳

我以為sports bra yoga pants嗰啲或者日本紅白色嗰種

其實是咪貓頭鷹

我估運動服應該係類似之前玩破健力士記錄個陣著個套衫

肉體飯走喇

咪屈啦

下 咁好彩係動物衫姐

綠色鱷魚 = 面
紅色狐狸 = jinjin
黃色金魚 = 小娟/minnie?
藍色天空 = 雨琦

其他唔記得

你咪能癲啦

小娟快啲咬我

咪din la

大娟呢隻係哥斯拉唔係鱷魚

哇 前輩勁暖

回家吧

我地舒華都係panda

蝦翁我女友

熊貓躝啦

清幾時修心養性 我都好芯但係gidle地頭就唔好亂講嘢

呀珍一開頭個wink唔係講笑

友狗係咁 慣了就好

APINK是CUBE不可分割的一部分

LIVE睇ITALK

Neverlanda

我bean

我miyeon

邊個黎

呀b

朝早starbucks, 夜晚starbucks
去cube附近間starbucks應該有機會撞到佢地

師姐都唔識？

叫咩名?

彬妹

我b

cr.immkhaki

有韓飯話oh my call個陣有成員提到會有summer cb

咁正

我都有留意呢幕

我做左中字

你係咪有放B站, 好似見到你D片

Gchi

有，之前比蝗偷片

3:46

狗狗黑洞

又係舒舒獨拍多view過其他成員五六倍

我開始懷疑係因為舞台太少佢所以要另外睇

妮查跳ohmygirl首歌q到...

睇到佢個樣就想笑

舒同面去上過演技班, 笑左
其實我覺得佢地係6個入面最屎戲個2個

薇娟喜劇大師
舒本身讀書好似就係讀呢類

大娟本身一直嘅傻大姐形象都係演戲

是真的

水著嘅話 我會暴動

cb成個過程瘦咗好多

諗多左，又唔係日本
頂多bra top 短褲加個沙灘球個d

最多咪咁

我小心肝頂唔順

我幾想睇...

咪能色..

幾想睇薇娟

舒華qq

好似有左三個月身孕既新娘咁

角度問題姐

嚇死咩 冇啦啦有張醜左咁多

大長今？

白撚痴？

是咪米妮中學拍個啲急救定唔知咩醫療片

成日陰啲陰啲中間擺張其他嘢 都好肯定你係特登

唔知咩黎 似上緊堂

馬馬

舒華好可愛 啲姐姐笑到

唔好嬲, 佢低低地

2個都係我女友

你咪on9啦

粒墨世界級

呀舒同jin又放閃

薇娟又比人diss
羞恥是粉絲的事

random play dance 舒舒轉數又幾快 好快接到 反而呀琦大娟有時記唔起呆咗係度

半夜三更踢拖落去SIR滑梯

頭毛好似碎咗又短咗

akiiiclassic 新廣告teaser

一d背心一d長袖咩玩法

入面見到呀珍好似剪短咗頭毛 到鎖骨位

笑死, 呀舒一入房就企上人地張床

唐伯父？

weekly idol有中字未

未

真的？

Akii條片都係短

哇好正

青春有你有個舞台叫lion 雖然歌風唔同 但係服裝 歌詞 舞蹈都有抄我哋GIDLE個首LION而又唔俾credit返我哋

twitter班neverland開始暴動

好辛苦逼自己睇完條大陸片
除左LION呢個concept其他方面都唔算好似, 班大陸人根本柒左另一個境界出黎
不過我都覺佢地係睇完LION改出黎

偷概念就梗有
但好在佢地有人改過曲,同埋本身程度差太遠,唔多感受到有抄

Purple lion lion lion lion

個呀嬸睇黎後台好硬

狗狗

又多單嘢 I-LAND個名俾cj同mnet拎嚟做reality show 而cj本身有份搞idle個world tour

同女友撐枱腳

舒: current impression of soyeon= yuqi's partner

btw舒手韓文仲靚過jin..

suma suma

Random dance要指定part

班衰妹日日食咁甜飲咁甜得唔得架

食到肥舒大隻

舒舒肥咗仲可愛 睇個條七分鐘嘅v我全程心心眼 不過成個打歌過程慢慢愈嚟愈瘦

六月二有節目上 個concept係扮辦公室打工仔

唔知呀琦幾時先返中國

係咪有黑絲OL睇

人地d女望落成熟咁多

有02同04

牙美幾正

今次live一定要睇

我妹

你係張學友定馬浚偉？

TJ line是幾正的

好似我咁日日喺屋企對住佢兩個就知有幾嘈

哭撚咗 TJ都有咁嘅一日

抱得起舒舒

舒舒今日好似俾人黑 好似個次呀珍俾人話醜咁
Shuhua: I’m not hurt, but don’t say that to my friend. I won’t let it pass

牙舒真係好勇敢

呀珍俾人搞鳩舒舒當然要企出嚟

片

Then Miyeon came and Shuhua was like “UNNIE I FOUND SOMEONE WROTE BAD COMMENTS JUST NOW”
Miyeon “Hey 2005/9, you cannot say something like that. How can you say something like that to this face?”
Shuhua “That person is the ugliest. He has no face”

曳曳

我屌哂你哋老母 係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？
做咩成個熱門都係食玩膠同睇女post？
如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死
連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理既？

應承我 唔可以當手足係condom？
我哋揸住佢個春袋 呢粒核彈會令到中共好驚 手足就嚟贏 千祈唔可以中五毛分化撚嘅計 推走熱門行動Post 唔係我哋就嚟輸

最後
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 煲底見！

我都有d想留惡評等佢留意到我..

我日日比舒華鬧我

幾時統一返apink

哇 初瓏有回覆

舒舒送薩爾達比薇娟肯定唔岩玩

我同薇娟玩開動森

你鬼有switch咩

想睇their pussy

我笑死

我聽日先睇 你地可以睇左先

清哂vapp了

你識韓文？

呢排又開得好密
追唔切

唔識㗎 靠追咗幾年 聽慣聽熟 學識好多單詞同phrase 生肉可以明六七成 b站又快出字

你完全冇自己另外學？
我覺得韓文難過日文好多

我覺得個量夠就自動識係正常
好似毒撚睇幾年動漫都自動波識啲日文咁

唔正常

我聽得明少少單字, 個progress慢過日文好多

千古 鱷多茄 耶露半 千渣

寵寵寵

my wife

你個名

貓hack

而家D獌迷

夜子乜 熊餅

嘩4259

哇 25到

講波出返去啦

唔關曼迷事
係猢特別on9

係

.....

師奶

牙琦同恰人frd咗?

舒舒連COVER都冇得唱

Fd左好耐啦

mff

得我可以

偶運有拉埋舒舒一齊傾過兩嘴 呀琦周圍溝女

揸過手仔

咩歌

幾搞笑

(G)I-DLE will release the English version of "LATATA" on May 15

舒華就好喇 唔洗背歌詞

舒華識十國語言latata

成日都話米妮屋企好有錢
原來佢呀爺呀嫲有間渡假屋

間嘢叫Pung-waan resort

另外米紙家族譜

I remember minnie's fam are rich rich..
IF I'M NOT MISTAKEN:
- Her uncle is one of Thailand's famous classical pianist & composer. His wife is a daugther of king in Thailand(?) not sure
- Her mom also play piano, a pianist too maybe?
- Her father is President of a Bangkok YMCA

想入贅了

jinjin頭毛短到
可能傷得濟要剪晒

其實半夜三更係公司做乜鳩

真係剪短咗

短毛珍好可愛

通宵練習

練習傾計

]

呢兩張好Q

呢個剪接真係癲癲地

💙💋

最後發生咩事

舒華真panda

我女友勁q囉

你女友幫緊我挽鞋

原來錯po sor

拍落去

兩個人9up成個鐘==

幾時會再開live

好快 佢地忍唔到幾耐

原來岩岩牙琦開左

我娟好q

又錫咗落個mon.....

又冇睇到live

笑得咁燦爛

^田^

90度角

應該係45度先岩

個鼻尖到會拮親人

我慣左

小娟話佢想嫁比好似卓洛呢D義氣仔女
我係咪有機?

會色其他隊同隊友既人都叫義氣仔女?

雖然唔係事實
但我願意承擔呢一切罪名

笑死好嘈

Ucube出左app
香港就嚟然了

換走洪社長是咪好事

呢d game應該普tshirt玩

have shuhua?

twitter

咁黑點睇
識唔識打燈 垃圾公司

小娟竟然開VLIVE

終於睇到live

fd黎?

綠衫邊個黎

Exy

等咗好耐了

狗狗姐妹之間到底發生左咩事

勁撚靚

連狗禁我言

Why

好似係台灣嗰陣 唔清楚
Twitter有fans搵咗出嚟
不過應該唔係現公司

即刻的佢上床

你咪能發癲

少婦薇娟正

TJ組合好正

舒連呢啲都咁少鏡頭

說好的泳裝呢

腿

禾琦vlive

舒舒

幾正

Who

Aoa同minnie唱instagram個位

惠晶？係咁架咩

係 金毛嗰個

約咗咁耐終於約到出嚟
Aoa yuna 惠晶

好cute

收到風 牙琦話susan pat陰是假的

鳩估3舊水左右

成個world tour變左online

cancel哂三十幾場con 場數太多好難推遲

好似傳話呀珍又紋身 唔知真唔真

屌你老母連狗

成日都覺得佢係同條仔散左先紋咁多

小卡三張都係雨琦
仲要冇海報同閃閃卡

各人簽名:

台妹no.1

左妮右舒

呀舒個簽名最能hea

求其潦咗佢就算 我個本仲未到

佢塞落信箱, 我隔左2日先知

完全唔知寫緊乜

我有實力既話都唔會揀CUBE

入去溝女

minnie 心+m+笑
sure 슈/s+h (又hea又唔靚)

舒華要食公司定嘅減肥餐單
係直播直接讀咗個餐單出嚟
崩潰了
冇得食宵夜同亂咁嗌外賣了

抵啦
其實望落都幾fit

大左

大家好！

我们是Cube Entertainment。

在这里真心地感谢支持和关心(G)I-DLE第一次世界巡演2020 (G)I-DLE WORLD TOUR ‘I-LAND : WHO AM I’的NEVERLAND的朋友们。

原定于今年4月份开始在全世界32个城市举办的2020 (G)I-DLE WORLD TOUR ‘I-LAND : WHO AM I’,因新冠疫情的影响变更为线上演唱会。

为了保证艺人和观众的健康和安全，我们做出了这个决定，望大家谅解。

(G)I-DLE线上演唱会2020 (G)I-DLE ONLINE CONCERT ‘I-LAND : WHO AM I’将会于7月5日周日15:00 (KST) 进行。

详细的信息请参考下面的内容。

【演出信息】

- 演出名称: 2020 (G)I-DLE ONLINE CONCERT ‘I-LAND : WHO AM I’

- 演出日期: 2020年 7月 5日(周日) 15:00 (KST)

- 线上直播: Cube TV APP及网站

· Web:

· Android:

· iOS:

- 直播门票价格: 39,000韩元（含税）

- 演出时长: 约120分钟

- 预售网站: INTERPARK ticket

【演出及预售通知】

▶ 预售时间: 2020年6月9日（周二）18:00 (KST)

- 2020 (G)I-DLE ONLINE CONCERT ‘I-LAND : WHO AM I’是通过线上直播观看的线上演唱会。

- 2020 (G)I-DLE ONLINE CONCERT ‘I-LAND : WHO AM I’可使用在Interpark购买的直播门票通过Cube TV APP及网站进行观看。

- 直播门票认证及线上演唱会观看相关的详细内容请参考预售页面。

谢谢！

個紅衫丸仔頭都幾靚

依個一期會然先可以買?

好想奶..

想奶舒舒腋下都唔算好過份？

唔會啦
直播又冇限名額實賺到盡

咪色啦=.=

INTERPARK 搵唔到既

聽日開始

唔啜埋腳指就過份

My wife

Miyeon咁夜先開live

呀珍真係紋咗個蝴蝶紋身
又要俾老豆話了

interpark 搵唔到有飛賣既

芯閪

躝啦

你躝
我睇我老婆娟s

online concert 購票者性別年齡比例

洗唔洗搶飛定隨時都買得

250$淨係睇live, 冇得重睇
鳩估之後會出碟or 同offline concert 差唔多
留返遲d 先買

冇錢請designer?

手燈貼紙我覺得幾唔錯
今次轉咗online con
個手幅banner同件tee原本for你con個陣用
而家完全冇咗個意義
真係純粹收藏

點解呢到唔係咁

fan屎整既手幅仲靚
件T直情冇眼睇

依度全部毒撚

改名狗
Btw你紫頭mk wo

想識絲打一齊交流下媽媽飯心得

痴線 又撐

哇 我珠暖到

死女包又咁q

又係我最打耳

法國一張薇娟獨照都無==

靚過CON個件

浮誇派牙琦

無得睇返早兩日狗狗姊妹個vlive?

當日個replay好快就del咗

哇堅唔堅呀

小娟不嬲有料 Queendom Italk睇唔少啦

佢地講錯野?

依家有得睇啦

估唔到JINJIN有第3

Female Idols loved the most by Korean female queer (lesbian, bisexual, etc.) in 2020.
#3 Soojin
#6 Shuhua
#9 Miyeon
#13 Minnie
#20 Yuqi
#38 Soyeon

之前take down條片原來係去幫locker啲練習生名打格仔

jinjin係吸好多女

舒舒都吸唔少媽媽飯

有人話係唔小心影到clc新歌

貓貓？

使唔使咁q

想rub佢pussy仔

舒舒話之前上一週偶像呀琦應承過嘅嘢 一樣都冇做過 好似係應承煮炸醬麵俾其他成員食

我記得小娟個個係換A B車5次

呢兩張可以點挑剔下

露耳仔是幾正的

真係0死角

呢個係冇肉，唔係挑剔

唔明你講咩

咁早訓

舊年既暑假真係好開心呀, 今年都一樣會咁開心架, 你話係咪呀哈姆太郎?

正到

同我玩到好夜先訓

好心你兩隻生滋狗唔好成日嘈住主人訓教

香港時間今晚8點
📌 #LIFE_CORP on Lifetime Korea with @G_I_DLE streaming links.

Date: June 16th
Time: 9pm KST

Link1: [Best option]

Link2: [2nd Best option]

Link3: [This one requires app and VPN]

#GIDLE #여자아이들

連登更新咗成個twitter頁面都可以搬過嚟

完全冇夏天既感覺

泳池著乜能衛衣

以前正過而家

剪舊片黎宣傳新演唱會係咩玩法

處刑束花

p好勁

鮮花雖美，都要美延扶持

con週邊實物圖
件tee個designer真係除咗揀新細明體同置中真係冇做過嘢

Neverland唔易做

第三張以為印左chanel logo咁潮

佢平時夜晚同我都係咁樣玩

咁快做完

得你自己玩

呢兩個月啲vlive多到

是但啦你班盲撐都照買

睇唔晒得閒睇d精華算

米妮彈鋼琴

海報中曬黑白舒華
好多舒華同牙珍。。。
就係冇一張琦寶同面

張卡呢

透明牙珍米妮
小卡隊長米妮
兩隻米妮一齊出
海報集就牙珍隊長
變樣卡齊set

大海報米妮同舒華

原來米妮最多

咁都冇撞

想知呢度會有幾多人買演唱會飛

應該會買
不過等就開先
廢事臨時有野做

幾日開一次點追得切

但想要面同琦寶多啲

有冇邊個youtube channel做開gidle live嘅中字？

呢個好似係連登巴打開嘅channel 出精華都出得好快手

淨係買咗一隻黑色普通專同一隻白色簽專
透卡小卡變樣卡海報海報集都中面
海報集面露長腿睇到我眼都凸

個packaging係咪咁差

點解張CD放得咁求其

盒都省返
一堆紙用張紙包住
睇完放返入去又係一個挑戰

好多碟都係咁， 幾年前開始cd case 已經消失左

今晚咁樣著去蒲先

已經好多條無睇

咪同小妹撞ok?

日日都live唔睇了

剩係睇我女友薇娟live

禾幼稚園校服

出返去睇你既WEEEKLY

我唔鐘意今次一個封套套住三份嘢個設計同埋簽名簽落個去套度
都係有個case好啲

下 又關我事

Soojin幾正式

你契妹

簽落套到

好Q

傳說中鬧交係外語最流利既時候

我琦嘈輸左

呀舒好似唔小心爆左琴日食左2隻傻

波震震

我舒

我女友薇娟

屌爆你女友

死開啦

你咪能癲

點解ig呢排啲黑粉開始活躍番.

army

Miyeon 西班牙話

肥咗

俄文？

呢幾日宣傳得好密
唔知係咪滯銷

Online呢d無上限 未必既
應該會照宣傳有幾多賣幾多

今日俾人見到係cube cafe拍嘢

終於就嚟爆一個 post

大韓韓國語學韓文好5好 小妹條女想學

我自學

開PO

1001開po

오빠典自學用咩書